[驚俾人影] 去starbucks用飯卷點算

我應該點用先唔會俾手足影

去機場用

上網9折賣比藍絲，再去黃店食。

正解

咁家長啲錢。。

邊有咁多人影丫

入去買支水，温書坐足成日

路人唔會知 一個唔好彩就連登見

我都重有兩舊水starfuck 卷未用
唔好蝕比佢 佢出卷果時一早收左錢
唔用左佢等於比佢白賺

照去啦 手足

冇事，有劵就用

之前張電子卡仲剩$6 冇得用

用Welcome 同你換

照用，唔洗擔心

無事照用
本身買咗卷就已經俾咗錢
唔好反而仲益咗佢哋

有幾張rewards就到期呢排都成日去換返杯嘢飲

照用囉
我之前Starbucks咭d錢未用完都要架，反正都係佢地袋
平日冇事冇幹wfc你